擒日大堆post 話自己盡沽貨同做淡

今日會唔會話自己已經入重貨食肥牛

一日劏牛
一日劏熊

屠夫業界表示勞動人口不足

香港賺錢好易，咁就賺兩家茶禮

反手又中

我估有人牛劏完
反手熊又劏多獲

牛熊都可能死曬

虐蓄呀!!!!
咩動物都撚死曬啦

等睇今日又多番淡友股神

隻隻熊都2000點以外
點劏？
不過睇牛熊分佈就知好多人想博反彈
今日可以食得屎